有冇巴打跟過glo travel去北韓

是咁的
小弟黎緊想跟團去北韓旅行（應該話只可以跟團 ）
經過資料搜集之後，歸納左兩個比較想報嘅選擇出黎

1）係大陸報大陸團
優點：好平，連埋機票同大陸住宿最平可能六七千港紙都包哂所有洗費
缺點：行程睇落有啲走馬看花，只係去啲大型同出名嘅景點

2）係香港報glo travel嘅團
優點：睇行程表會有好多大陸團冇嘅行程，有啲都幾吸引幾特別，例如同當地中學生交流去當地耶教教堂
缺點：團費貴，連埋機票洗費會係報大陸團一倍

我自己其實重質多過重錢
依家都比較傾向報Glo travel
但係佢地係行程表上面又寫到戴哂頭盔咁
話行程可能會因實際情況取消更改呀
如果到時去到先話乜鳩都取消哂
行程變到同大陸團大同小異
到時真係喊都無謂 比多一倍價錢做同樣嘅野
所以想問下有冇巴打報過Glo travel嘅北韓團
可唔可以分享下你地嘅經驗係點

下世再見

巴打打算洗幾錢?
唔介意貴既可以TG我

15000蚊內都Ok

其實去得北韓 全部團旅程都大同小異
因為北韓官方限制左 可以去既地方

而glo travel 成日都會講到自已有特別唔同既地方
佢去到 人地去唔到
事實係唔係真 就好難查證

glo travel 相比大陸團 明顯貴一截
但勝在 有個香港領隊 +成班香港團友
感覺好好多

利伸 上年跟過glo travel 去平壤

睇洪狗個節目佢話坐北韓地鐵三個站就要落車，我跟glo travel就坐左大約六個站，覺得真係好過出面旅行團。

最深刻回程返大陸住一晚要團友分享下自己經驗同諗法，學到好多嘢。

利申n年前跟glo學生團

GLO團係幾好 值得比貴喲

無論參加邊個北韓團,行程都未必跟足,不過有多冇少

至於報大陸定glo travel, 其實好睇你想唔想留多幾日去平壤以外嘅地方玩,glo travel特別在有搞d東部深度遊,我就好少見大陸旅行團有搞.

就算留係平壤,glo travel d 行程都好特別同冇乜限制,可以自由同北韓人接觸,團費比貴d都值

不過最最最重要一點團友都係香港人,玩得特別盡興 同glo travel合作開嘅導遊們都非常玩得 如果你想同支那大媽玩就報大陸啦

利申:今年跟glo travel玩

自己跟過GLO Travel去北韓，感覺上同人互動會比較多，無論係團友導遊，定係當地人。我諗佢地賣點係盡量俾你感受到當地文化氣氛，唔係淨係去出名既景點影相打卡，所以睇你自己追求啲咩。雖然價錢聽落會貴左啲，但我覺得值得既，你得到既比你預計多。

比貴一倍喎講緊

利申無去過北韓 想過幾年後去

大陸團啦
以前join過一間 6人成團
glo travel有既特色野佢都有
仲要平成幾千蚊
其中一個contact person仲要識廣東話

你個時去成團有幾多個人？
total使咗幾多錢？

想去但身邊無frd有興趣
有興趣個啲又覺得危險

多謝各位巴打意見
應該會報Glo

自己一個去

lm

有得同當地人交流？

有呀 仲差d同佢地打埋3on3籃球
你wechat search indprk
會有佢地團既資料

搵埋俾你
殘體慎入
detail野好彈性
夠人就開團/入面內容可加可減 同佢傾就得

你都係自己一個去？

開返個Wechat研究下先
Thx巴打

係呀諗住北韓國慶去

個d當地人都應該受過訓練